呢幾日有冇人係東京

想呢幾日搵個多人既地方舉下牌free hk，乜7都好，聲援下香港既手足，有冇人

樓上

自推